1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Як видно з назви самого методу - він виконує певну колбек функцію для кожного елемента масиву

2. Як очистити масив?

1) array.length = 0;
2) while(array.length > 0) {
  array.pop();
}
3)array.splice(0, array.length);

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Array.isArray(variable_name)